耶魯大學流行病學教授指出美國武肺死亡中，大部分原本可通過服用羥氯奎#HCQ 預防， FDA應負責，而不是總統。

耶魯大學流行病學教授哈維·里施（Harvey Risch）博士最新發表的強硬論文：
迄今為止，在美國220,000例死亡中，有很多或絕大部分可以通過FDA阻止的 #HCQ 廣泛使用來預防 #CCPvirus。造成這些死亡的是FDA，而不是總統。FDA 已失信譽！

一早話左
其他國家地方都係食呢隻, 美國就唔撚用